5歲女童疑遭親父繼母虐殺 身有133處新舊傷口

法醫今供稱，女童的頭部、四肢及身軀共有133處新舊傷口，頭皮深層瘀傷致皮下出血，相信她曾遭重複掌摑、拳打或硬物施襲，並在死前兩天內被拋上天花板撞到頭部達10次或以上。此外，女童身上有多處細菌感染引致的潰瘍，引致多個器官受感染，最終死於敗血病。法醫又透露，胸腺作為兒童的重要免疫系統器官，10歲或以下健康兒童的胸腺重量至少16克，但Z的胸腺僅重5克。

頭部方面，Z的眼角、鼻樑及嘴唇，均佈滿新近造成的瘀傷或擦傷。其顱骨佈滿瘀傷，部份是死前兩天內造成，腦部細胞亦受損。她相信，Z要被人拋上天花板並撞到頭部達10次或以上，才有可能造成該傷勢。

其實果兩公婆係咪弱智人士？
做乜鳩拋個細路上天花板

Z身上有多處大小各異、細菌感染引致的潰瘍，當中背部及右膝各有兩處大面積的深層潰瘍，相信至少在死前三周造成。

死前三週………

哥哥當時傷勢

為男童X驗傷的法醫傅家聰則供稱，X的軀幹及四肢佈滿疤痕、結痂中的傷口及新舊瘀傷，其臀部則有潰瘍。傅指，推測有關傷勢是長時間被硬物襲擊造成，而根據傷勢位置及X的年齡，相信是受虐造成。

傅又指，瘀傷一般不會留下疤痕，相信X被籐條或地拖襲擊後形成撕裂性傷口，卻沒經過恰當護理致情況惡化，最終傷口癒合並留下疤痕。至於其臀部的潰瘍，他強調使用酒精消毒並不會促進傷口癒合，必須接受專業護理。

傳表示，就X的整體傷勢而言，他絕對需要接受專業醫學護理，否則絕對會影響其日常生活，例如臀部潰瘍會令他難以坐下，雙腳傷勢亦會影響走動。

我覺得要用個撞字

打仔女嘅都要落地獄

俾我一個鍾 嗰兩公婆保證會有1333道致死傷口

想像唔到個小妹妹死前3個星期個情況

呢個法醫個樣熟口熟面咁

成件事好恐怖………一個咁瘦弱嘅小妹妹

睇完個心好唔舒服

呢啲係咪人嚟㗎

真係好撚恐怖
去旁聽嗰啲會唔會要睇埋啲相
我會發惡夢

周梓樂同學

好變態………

快撚啲判佢兩個謀殺罪成啦

虎毒都不吃兒，呢兩條人渣禽獸不如！

個阿婆都一樣抵死！

………人渣，想佢受返相同痛苦

仲有學校嘅隱瞞